Задание.
Cтек nginx, php, redis .
При выполнении запроса http://ip-адрес/index.php?getparam1=value1&getparam2=value2 php добавляет кеш в redis, ключом для закешированных данных является вся QUERY строка из урла + страна определяемая по ip.
Создайте конфиг nginx, который позволит обрабатывать вышеуказанный запрос и возвращать кеш из redis, не проксируя запрос к php, т.е nginx должен обработать запрос, определить страну по ip, сформировать ключ, обратиться к redis и если есть данные для этого ключа, вернуть их клиенту, учесть что кол-во GET параметров в урле может быть любое.

Чтобы проверить работу - нужно:
1.Склонить проэкт себе на сервер с публичным айпи адресом.
2.Закинуть Геоайпибазу данных сюда nginx/geoipdat/GeoIP.dat.
3.В корне проэкта выполнить docker-compose up -d .
4.Обратиться по адресу http://ip-адрес/index.php?getparam1=value1&getparam2=value2 , пыха закидывает данные в редис, потом перезагрузить страницу и убедиться что нжинкс отдал значение редис-ключа.
